將軍澳警署 - 勁力聚焦廿宮格

概念圖

Target

射佢老母

狗宮格

練下手力又好
練下準度又好
齊齊練習遠攻

爆9晒

痴撚線個類比真係全中

玩緊Angry bird

頻率密咗，就嚟清場

呢個唔係百歩穿揚射穿牆咩

狗公格

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦